成日諗起佢等於鍾意佢?

發情期啫

以往都會不停提醒自己 之後就過一排就冷靜到
但今次好似唔太work

諗起我？

射d荷爾蒙出黎就冇事

認真

冇用ga

Me too
點搞 發夢都發到佢
痴線架

係呀係呀 間唔中就夢到佢
點先可以唔胡思亂想

唔一定姐

你幾大
中學就puppy love黎姐

人地都冇love我

點解決呀

唔知佢聖誕去邊到玩呢

可以每分每秒都諗起佢

好青澀呀

呢排越黎越嚴重

我只係條老毒蟲

開口中 又夢到佢

試過夢見完現實見到怪怪地
是咪沉咗船

沉咩船 俾你再講多次